究竟陳小春定梁漢文先係娛樂圈第一奇蹟？

兩個都可以生存到今時今日

正：陳
負：梁

陳偉霆

陳小春大陸搵好多錢
反而梁漢文唔知佢撈緊咩
btw boyz個steven先係奇蹟

當楊千嬅流架

拍好多戲wor

佢同陳慧琳兩個都係富貴命

佢兩個仲未死？

應該係陳小春

梁漢文長期都係半紅不黑
佢最犀利嗰陣都好似得七友
但好快又跌返落去
有一期差到要問身邊班兄弟借錢

反而陳小春樣衰衰性格麻麻
但拍戲又攞個金像獎最佳男配角
唱歌首犯賤失戀王又唱到街知巷聞
攞過男歌手銅獎，上過紅館開演唱會
返大陸拍綜藝都有咁多noise搵到錢
我都搞唔明係實力定符碌
咁樣都可以喺娛樂圈生存咁耐

鄭中基
唱又唔掂得首無賴有人識
演又一般得套龍咁威多人睇啲

呀歌神你確定得首無賴有人識？

有第二首應該會係死啦啲青春豆

唱唔掂
佢出道個陣比人叫張學友接班人
啲碟好賣到白金大碟之類
你竟然話佢唱唔掂

左右為難唔係拍住學友唱邊有人識佢

瞓撚醒未 人地喺台灣紅嗰陣你係咪未出世 佢唱歌都唔掂香港真係冇咩邊個掂 佢啲國語大碟大賣嗰陣你仲食緊奶粉咋

佢未醉酒飛機事件之前已經紅la

因為我爸爸係唱片公司老板

三生有幸 閉目入神 星光伴我心 搬屋

好彩有睇名

聽都未聽過

假膠都理

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

別這麼愛奉獻 但求自己快樂要緊

陳小春起碼識奶共

鄭伊健

聽過絕口不提愛你未

話鄭中基唔識唱歌果d係咪聽gem 大

雖然佢歌路細 都係情歌

不過個腔屈機到癲

陳小春成功過梁漢文好多

Gem 琴晚出咗新ep[毒蘋果] 大家多多支持

陳慧琳係真係富貴喎

諗下古惑仔個幾條友
係咁唱返古惑仔哥黎賺錢
唱十幾年都重係用緊同一條橋
又真係有noise個到先好笑

叉燒炳個仔算唔算奇蹟

晴天陰天雨天 你在何地 我都會等你

陳小春做政協果時梁仲係到問人借緊錢

佢老豆咁有錢，唔撈佢都生存到啦，仲可以生存得富富貴貴添

一睇歌詞個腦即刻自動播

一定陳小春
樣衰,痴脷根,低學歷,唱歌唔好聽

結果歌影都有代表作,聚到靚老婆
生個仔做埋搖錢樹

Gem屌打全港所有歌手

係

呢班無料到偽人真係好彩係果個年代出道

漁民樂呢？

你嘅user name 真係侮辱咗學友

係兩個之中陳小春應該係，毫無實力，一無是處，但一世夠運嘅代表。

佢唱嘅只係K 歌，即係首歌作得好，塡詞塡得靚，邊個唱都一鳩樣，係比人唱 K 用嘅歌，人人都變歌星嘅歌，冇技巧嘅歌。
唔識塡詞唔識作曲，可能連樂理都未識嘅柒頭。

做戲就只係做自己，唔洗扮，唔洗演技，演下古惑仔，佢本身就係古惑仔

楊千嬅後生個陣都起碼好多歌好聽同有觀眾緣順眼
但陳小春有乜野
唱歌可以話勁難聽，又樣衰乞人憎

分唔到條友講真話定假話

陳小春真係好彩仔嘅代表人物，個格衰成咁都可以成功，記得以前睇殘酷一叮黃子華解釋句英文佢即刻起晒鋼，能力不足自卑嘅表現。不過，佢真係有運，上天選中要成功嘅人

梁漢文都叫真係有班圈中好友
但陳小春格衰口臭
咁都上到位就真係奇蹟

冇撈娛樂圈嘅話應該都係做跟車仔

楊千嬅起碼識唱歌

呢句應該會比好多人屌

奇蹟既定義係咩？ 你要講點解仲生存到既話
大把係奇蹟
反而陳係 乜鳩都柒下柒下樣衰衰又串
都可以搵咁多錢又有咁多成就（所謂既）
佢就真係奇蹟
梁只係勉強生存到 又餓唔死
唔係奇蹟

陳小春食正古惑仔
同埋啲歌夠代入感
唔係話靠實力
但都合理, 有運

梁漢文
又可以一路都生存緊都幾奇蹟
有次係街見到佢拍野
黑口黑面勁臭
唔知條友仲有咩拍

覺得千嬅唱歌技巧嘛嘛，不過就係好鍾意聽佢唱

向你解釋就鄙視你，問你攞貼士即係打劫你

譚詠麟呢？

冇錯，所以佢只係得運氣值係爆燈，其他能力值係勁低

緊係陳小春啦 娘炳其實唔太算係「奇蹟」 佢啲口水歌係OK的 雖然唱功真係麻麻 但係都叫有魅力 同埋佢有段時間霉到瀨屎 反而陳小春冇乜點霉過

你睇下古惑仔當年幾紅先得架
成街後生既古惑仔, 黑社會都係睇左古惑仔先入
多人到當時古惑仔兇返警察轉頭, 警察都無野可以講要走佬

出黎企下都賺7位數以上

李燦深？

唔好出黎搶柒啦

梁漢文
唔算奇蹟既, 同佢成個人成正比
樣又唔係衰但又唔係靚仔
唱歌又唔難聽,但又唔係唱得好
所以佢生存到但唔算大紅大紫
但係呢行有代表作就夠佢搵食, 而且佢踢波叻, 跟住理娛圈大哥點都會有飯食,
最緊要係佢人緣好

陳小春就真係有d奇蹟
唱歌真係好撚難聽
求奇去唱k都搵到幾個唱得好過佢, 神奇在佢d歌又真係得佢唱得到

演戲真係好運比佢做到山雞, 定選角果位神,
佢個格根本係咁...做山雞唔使演技, 但古惑仔真係算係其中一部香港電影既代表作
佢根本就算唔特別奶共上大陸登台都搵到大把錢

個仔又帶起左佢兩公婆, 好多既好運夾埋一齊

但你話奇蹟仲生存到既, 英皇真係一大堆
中出慢呀,黃腳立呀,泳兒果堆
最奇蹟一定係taxi chan

不嬲都係講運，有料ge 人都可以浮浮沈沈，例如未做神ge 黃子華

Twins 冇人提？
不過衰係閃卡手上中

啱呀

Steven做左好耐幕後

楊千嬅

七友之後就係果兩輯美女廚房

梁漢文最紅唔係七友, 七友係第二次紅. 第一次係纏綿遊戲

佢d片有時都好笑既 睇左無壞 唔睇都唔可惜

起馬係靚女

陳小春個格係賤 但起碼做到演員俾到娛樂 梁漢文真係講唔出有咩娛樂性

梁漢文算得上咩奇蹟？
咁多年都半紅不黑
勉強有幾首歌救佢一命

陳小春先係奇蹟
咁既垃圾都可以得到咁多野
又係金像男配
又有古惑仔、幾首失戀歌老本
又有靚老婆
返大陸拍綜藝都好多話題

反觀梁漢文 唔係老婆有病就係成日有d醉駕醜聞
華星三寶 Big4都係下把位

裴天成做得幾好呀

加多個許志安啦

Steven 依家肥都成隻豬咁都唔減
其他男星又操肌又剩
點同人爭

放低佢奶共呢樣嘢

我記得舊登果時
間唔中都有開post吹奏陳小春
話點解佢首首歌都可以唱得咁悲
而家又話佢負碌撞到好歌

拍電影古惑仔紅到仆街
又話佢只係做平時嘅自己

唔覺得佢係唱功了得 演技都未到最top
但都未至於差到佢做過嘅嘢全憑負碌

阿SA識做戲

生到Jasper呢隻金蛋真係不得了

梁漢文本身個背景好
根本唔需要好紅都大把野撈
反而楊同陳就真係食到條水好命

講實力gem會輸？ 咪撚戇鳩啦

咪做返圍村牛屎仔

兩個形象差極都算係有幾首金曲hit過一排，唱功又唔算差，生存到真係唔算奇跡
反而睇返呢幾年樂壇，娛樂圈有啲新人，我就真係唔明點解生存到，呢班人就真係奇跡之世代

唔係因為比人笑父幹撚唔想比人睇唔起 佢點會走左去拍戲

( Show Blocked User - 歌神張學友 )
又係你呢啲傻鳩

許志安

tommy

自己無知 就收皮啦

蘇永康都好撚柒難聽 仲要扮晒有研究過啲唱法咁

一撚定係陳小春啦

逐忽秤成個人有咩可取嘅地方
梁漢文起碼唱到兩咀又識踢波

除左唱歌好聽 主持拍戲都好撚掂啦

而家LI代有冇咁上下料

Steven 柒到今時今日重住公屋 點解係奇蹟？

反觀一堆富二代真係唔撚理你班人點評論 用老豆錢發明星夢 鄭都算成功啦 龍咁威 暴龍哥 都做到有板有眼

taxi chan 簡直係奇蹟中既奇蹟啦

仲有綜藝節目 鄭真係美女廚房既靈魂

兒登連鄭中基都反

記得陳奕迅話過佢識既人之中梁漢文最勤力最努力但收獲唔成正比

賣細路又賣仔可以成億身家

啲人成日話佢係張學友接棒人，你試吓聽人若然忘記了愛，唱腔有少少似張學友，好好聽

周杰倫個時唔出名，作咗幾首成名曲比佢

梁漢文除左靠痴仲識咩？

點解有人撻鄭中基出黎，佢唱歌、做戲、主持就算唔入你眼都好過宜家班奇蹟時代多多聲

聽吓佢以前喺台灣果啲先啦（愛似狂潮,Sorry,盲人）

時勢造英雄

晴天陰天雨天

黃子華咪講過
做藝人最緊要有個「格」
佢有個黑社會爛仔既衰格賤格咪得

市民咁既樣正正常常多數唔會紅

淨係講唱功 真係好難聽

鄭中基唱先掂呀on9

當Twins流嫁？

梁炳前排有喺viutv做節目

屌你人地第一隻大碟3白金
之後飛機醉左賠左幾粒個
再拍戲拍到金像獎最佳男配角
開埋演唱會
全部都係實力來

娘炳就真奇蹟啦
eason比首好歌pg家長指引佢可以唱到成pat屎咁
eason自己唱番既一定大熱

林曉峰先係奇蹟

條友性上癮 屌閪當做gym

幫手操賊你就叻

呢個係唱歌喜劇做主持都掂
不過屋企大把錢唔洗成日出嚟撈先啱

佢個格咪就係普通串唔起MK古惑仔，以前嚟講佢個格真係普通到唔普通，行出街一大推，就係你口中嘅市民。又唔係大隻，又唔係型。所以啲人睇古惑仔先有代入感，

新版古惑仔就係搵型啲，操過下嘅去拍咩冇人睇囉。

係咁多普通MK古惑仔抽中佢出嚟，唔係好運係乜野？佢實力？佢個乜格咁特別？

鄭中基唱歌都叫唔掂
傻撚左?

小春唱失戀歌真係有一手
神啊 救救我,我的愛人,我不是偉人...

拍戲除左古惑仔
仲有生化壽屍 辣手回春演得幾搞笑

佢仲有個靚老婆

你又盲又聾都上到連登算奇蹟啦

冇聽過冇咩出奇

陳奕迅唱翻勁好聽 真係浪費

聽完佢唱就知點解叫娘炳
人地eason唱到陣佬味出哂來

我想嘔啊.jpg

陳 係黑道

會考0分

鄭中基唔唱得?
笑而不語

剩係記得陳小春係殘酷一叮俾黃子華串
同埋美女廚房俾周中疾
前者唔夠薑串番轉頭
後者小器到成集追住周中黎咬

依條友真係奇蹟中既奇蹟
個格衰成咁

梁漢文唱歌好聽

泳兒唱歌好聽到暈

的士就真係奇蹟

林曉峰呢

陳小春唱到同啲毒撚或者mk一樣咁難聽 啲毒撚聽佢好似聽自己唱歌咁

根據太陽報報導，陳小春14歲時涉嫌非禮未成年少女，結果罪名成立，判留案底及守行為。

佢以前紅遍香港台灣時你仲係精子啫

都未出世，點飲奶粉

陳小春啲歌全部都auto tune到仆街
好撚明顯果隻

某啲兒登好真係好失禮人

拍戲真係勁
雖然戲路窄啲
但都已經非常出色
又自己個人style 又唔會覺得好尷尬

洪天明

淨係d花之戀都夠養幾代人啦

陳小春真心奇蹟 樣衰 格衰 唱歌難聽 演戲差 主持廢 但都比佢紅到 仲要老婆後生 個仔又帶挈返佢 佢係完全體現呢個世界仆街先有好報

至於梁漢文 佢霉既程度同個人能力都成正比既 美女廚房最廢就係佢 淨係識嘔 反應又作狀

陳小春真係奇蹟
梁漢文就唔算 佢世界仔 係娛樂圈卡路士凱撒黎

垃圾黎講陳小春認第二邊個敢認第一 金像獎司儀係代表作

想正皮但唔小心㩒咗負皮

贊成 楊千嬅唱功唔差
同埋最重要係有感情有感染力
少女的祈禱 可惜我是水瓶座得佢先唱得出嗰種感覺
首小城大事 歌神翻唱都無佢咁好聽

陳小春啦
古惑仔之後已經開始慢慢dup
俾佢番到上大陸撈到份政協做
之後拍個套咩鬼爸爸回來了？
又俾佢彈番起
佢真係好運
又搵到應釆兒做老婆

梁漢文就算啦
宜加都唔知佢去左邊

仲要個格咁閪，聽完你咁講，發現佢真係屈機，我諗唔止運咁簡單

個個踩到咁盡
講真以前年代根本唔洗好叻都可以紅
陳小春做戲都叫屎？ 你最多話佢做返自己 但邊套戲你覺得佢係做得差先？ 山雞 大丈夫 臥虎佢都做得好好喎

唱歌佢唔係靚聲 但佢個演繹方式的確唱到啲慘情歌升華左 你比第2個唱都唱唔到我的愛人 沒那種命個啲毒撚慘情feel

梁漢文咁既料 同佢既成就都算正比啦 又唔係好紅 奇你老母手蹟咩
你估而家星夢年代真係個個冇料又紅唔起咩
以前個娛樂圈咁旺 係人出道都有幾首紅歌紅一排架啦
梁漢文唱好朋友 身櫃裡的男人既兵歌幾好聽
技巧唔係好 但佢唱得有感情同埋有自己風格
單春都話過梁漢文係香港頭幾個唱歌最有感情既歌手

好到搞埋細路女

而家啲00後成日出黎踩以前啲歌手/藝人點解紅得起
不如諗下點解而家娛樂圈咁撚廢冇好曲冇好詞冇好劇本捧紅人啦

笑撚咗，大撚把人唱慘情歌有feel過佢，許志安，周杰倫，側田

你聽吓爭幾遠

咪就係講緊佢柒到今時今日仲生存緊係奇蹟

講廢點可以無呀叻？

陳小春仲有案底......

我夠膽講陳小春既人生真係完全演活左「韋小寶」呢個角色（甚至超越？）

不如講下伊健撈乜

除了咩兄弟幫之外呢10年幾乎無歌無戲上又無廣告 蒙嘉恵又係，究竟呢兩公婆撈乜，定轉咗行？

人地搵夠啦
有錢又要話比人聽咩

陳小春把痴利根老牛聲

七八十歲咩 邊有咁快搵夠架 強如劉華都好多update,咁你話做生意之類又無聽過

佢好唔想生仔 其實以佢毒撚性格 真係一早搵夠自己成世人黎用

急流勇退嘛
紅左咁耐都撈唔小啦
錢又搵唔曬唔通好似李嘉城做到90先退休咩

又唔浦又唔賭又唔玩女人
唔駛慳住都夠用幾世

同埋最大一樣野 佢地兩公婆唔係無市場 想搵錢 其實唔難
姐係我月入20萬 有樓有七位數現金 我隨時想裸辭環遊世界又有咩問題 返黎又唔係搵唔到工
人生唔係得搵錢既

佢唔掂 ？佢最紅唱歌果陣 呢個post 入面啲女 有幾個佢都食過 你點睇

陳小春個樣唱慘歌有加分
同埋真係唱好多年，只可以話佢定位真係好

x2

sky淨係打下機打下羽毛球 有幾高消費呀
換女又好似人地換車咁 十年八年到期先換部新

牛華就係做親生意都蝕到仆街
當年間電影公司蝕到佢入肉
伊麵早幾年同其他幾件古惑仔開演唱會賺好多
佢本身有代言係身 根本唔憂生活 反而唔做生意唔會蝕身家啊

講歌大家都半斤八兩

梁漢文：纏綿遊戲、衣櫃裡的男人、七友、艦隊、滾
陳小春：獻世、相依為命、犯賤、神啊救救我吧

但講做戲/劇就出到明顯分別

梁漢文拍住鄭中基方力申做美女廚房，果時全盛易上位期，佢又木木獨獨，變左鄭中基方力申 and their friends

陳小春拍住伊健、林曉鋒，你唔會覺得朋友隊，反而一齊紅

伊麵90年代紅到痴線嗰期已經搵夠啦

成班傻閪

連登咁多鄭中基打手，小心俾人咬死！

身家可能過億

周杰倫唱撚得掂就唔洗比我的愛人陳小春唱啦

反而冇人講吳國敬 佢先係一味靠痴嘅代表人物

陳小春都奇蹟

taxi chan真係負碌喇

係 係演唱會上面講

雖然我都覺得佢係一個奇蹟
但係唱功 佢又真係勁

做戲果度
佢係勝在轉數快 同埋夠賤 無乜形象包袱(其實佢都無乜形象可言 )
呢類演員
其實香港演藝圈 真係唔多見

岩呀 只要中意/讚一條友就肯定係打手 連登仔點會有真心欣賞既人

周杰倫唱唔掂？ demo都好聽過佢喎，未聽過周氏情歌周杰倫係唱唔掂

梁漢文有咩奇蹟... 佢又唔紅, 最出名咪出左隻七友 影同視都冇佢份
陳小春 又冇學歷 份人又串(娛樂圈最忌呢樣野) 個樣又唔係好 唱功又冇 又冇觀眾緣
偏偏又比佢拍到到古惑仔 山雞呢個角色真係紅遍兩岸三地 (得佢同陳浩南最紅, 其他個幾個主要角色都麻麻地) 仲比佢拎埋最佳男配角 又多經典歌 (唔係講笑佢D歌係內地都好撚紅) 又娶到個靚老婆 連個仔都細細個就紅到仆街, 幫佢賺大錢 我覺得佢既人生好運到仲屈機過林志穎

古巨基?
有時真係唔知佢唱緊乜...

好似仲有幾層樓收租

蝗祖男？

話時話，原來陳慧琳同陳小春合作搞過一次live show, 當然陳小春翻唱陳慧琳啲歌係非常唔好聽啦

佢堆物業加埋成幾億 炒樓收租都賺到手軟啦

你同佢一樣都係踩香港捧大陸上天，不用分那麼細

閣下痴鳩左線？

成日踩梁炳 佢起碼都有幾首金曲啦 其實好差咩

打份工姐 搵唔搵到錢自己知

鄭中基獨特唱腔 同李聖杰有得揮 正到

楊千嬅肯定係世界第一

佢初出道唱想著你等著你嗰期我覺得佢唱得唔差